Virtual Youtubers討論區（311）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Slow

公主巴上釣

歡迎派膠比會員elite35

P牌

又吾系禾中左1001

發現出面有post講北海道

覆番honda巴
好似話船長想搞三期生offcollab兔冇應機所以俾人問

牙fi唱六等星呀屌

P牌得罪你牙

火雞影相都玩左成半個鐘

slow

無

火雞開萊莎好睇過開火紋

好似慣犯黎

要將佢啲衰嘢講俾更加多人知道

每個Cosplayer內心都有個攝影師

呢隻game係咁玩

果個michael成日洗,,唔係台仔黎

因為岩哂佢左下性格

明明成日見到你係呢個post
咁都中計

真，好有效果

屌我手機開好慢

毒撚嘅惡臭

阿雞平時都係咁玩

公主巴個人講野係串串地姐...但起碼叫做偏黃
.唔洗下下用公主黎搞公主巴既.....
大家自己人

唔係有一鍵開post咩？改個title就得

買完個飯返嚟完咗
SC唔切

手足黎架 屌你

未開過po 唔sick

rushia一陣玩花子 得唔得架

搬咗屋唔知有冇順便換埋部機

#1個到有3點
撳落去就有以此內容建立新主題

今日好忙
5點rushia
6點心
7點會長

你今次又唔開定

Sick了 今次我錯

欣賞多次小粉紅既傳心系博士級小說作文

有邊日唔忙

又分post

攞完個外賣就40頁
明明未攞都仲係38緊

油王正常發揮

最可怕係
個數未計Free chat

今次FF14有重製版既FF8 THE EXTREME聽

兔仔操到盡都未過到阿潤
真係好奇怪

有個翻譯整左兔媽回全熟 cls

同居ーず

兔仔打三個鐘機讀一個鐘SC

阿潤打一個鐘機讀三個鐘SC

Holotalk都有人全譯
死神果兩個鐘又有人全譯
呢D開收益我諗真係無人屌

全熟開收益其實仲危險

lm

雖然係咁姐
兔仔同接力咁高個轉化率應該都要有翻咁上下

有人問船長幾時先會再有3期生collab
船長話其實佢之前想搞3期生線下會, 但有一個冇覆佢所以搞唔成
冇錯嗰個就係兔
又因為兔最近好努力SOLO活,唔想打搞佢所以最近都唔會有3期生collab

之後就有人去問兔做乜唔覆船長
兔就話佢之後覆返喇, 唔好意思啊, 之後就會有collab敬請期待

版權持有人唔嘈 你地點屌都冇用

是但啦, 兔仔啲工商接唔停喎

100%死
因為直接影響holo收益+youtube ai當重覆放片有機會ban

路過留名 , btw你地係咪全部都有John membership ?

冇得咁計
鯊皇SC仲少過雞

係一二名太唔正常

不如你問Join左邊個既membership 好過

其實ban過唔少

Join錯就係鬼

仲平過係丟sc,又有會限睇又chatroom綠名又有專用貼圖
唔係25蚊一個月都唔join吓話

我覺得鯊好癲
佢都無點讀過SC

我記得好似兔之前都試過唔記得覆Shion

我好少 , 淨係得會長 , 井心 , 座長 , 羊同初號機

心心係姓赤井

其實兔仔都唔少
阿潤都解釋到係養gachi養到出神入化
會長就真係全能到仆街

姓赤

仲要計埋中国稅率
仲要計埋兌換幣差

佢先唔會有咁既耐性同你讀SC

仲要計D錢唔一定出到嚟

佢哋又唔係睇幾多落到個V袋

後面粉毛同右邊隻角係邊個黎

Haato

唔好講b站抽幾多啦 會有人出嚟咬你哋㗎 話b一定好搵過YouTube

姐街同會長條尾

邊個 想知

17:00 rushia horror game 等變身初號機

新參？
後面係姐街 右邊係會長條尾

作者angel84326 (吹雪本命!)
看板C_Chat
標題[Vtuber] 極道龍回歸！最速凸待領頭羊

你個fd 黑鐵一輝

牙輝應該唔會呱

其實我想確認下最左邊嗰個係咪座長？因為諗唔到邊個仲有咁嘅特徵

有無人記得呢個 原來只係兩個月前

無錯喎
不過你攞唔到啲錢出嚟啫

貼吧=釣魚台=反nga

信姬

今晚有PTR尖叫ASMR
各位街坊請捧場

1M

我仲記得開會 成團人指住會長黎鬧果篇

我開始覺得貼吧班友係曲線

驚恐怖嘢
同埋今晚GTA大update要玩

眼鏡真㗎

其實點解嗰班中國人會覺得日V會真係支持佢地

我屌過中之人添呀

我同兔仔結左婚

仲有大小姐真係大小姐買起阿夸個皮一齊去中國

我幫PTR傷一傷心

呢個真係好經典

真係l star 本人

我應該delay左
不過各位點睇呢個名單

NGA大逃殺依家仲有邊個生還？

夏色吹雪真係社外collab鐵膽黎

牙鬼

唔計啦 佢論外 仲有冇

Aqua

你講邊個無凸 定nga大逃殺先
nga話今次係公司逼人凸入去 除左白狐子之外全部生還

唔計啦
班友幫佢無限復活
仲有無

Nga原創大逃殺 舊版果隻

想睇對面有星川同千草

原來佢地討論有結果啦?

公司臨時落order逼班V做自己鍾意做嘅事

冇了
最後淨底嗰幾個咪水 貓 鴨
水 MC打招呼
貓 簽名T
鴨 琴晚凸咗

aqua 都有簽名

水一早冇左啦 想搵翻水之後個list

今朝連登唔係話簽名唔計咩
有冇個統一既講法

有巴打話簽名係出事前簽落所以唔計

舊版果張 最後剩 貓又 夸 公主
但之後好似都刪哂了 成張填滿左

我記得之前唔係剩番公主 貓 鴨 鬼咩

狗獅collab
5期係咪得botan 最多同前輩collab
其他都係自己玩/同番5期玩

公主平反左未

個名係幾個月前 船長 同 阿水上holo house過夜個時簽
上幾個po講 我都唔知

支那人畢嬲以為全世界都圍住佢哋轉
翻牆出去話人係冇見識過蚛蟈嘅井蛙

個陣話以為全世界都有網絡牆依單野真係笑左勁撚耐

Nene有同火雞合唱
座長好似係第一個Hololive玩Among Us

又整馬戲團

仲有所有柒野都話係4v做
柒左就屈4v

係呀係呀, 到時又唔知去咗做乜

人哋軍備競賽，座長就整馬戲團

nene之後好似冇再搵過en既人合作

座長個薛丁格的馬戲團
幾時起好真係十大不解之謎

全pon

GBF單野lor咪就係
話點解牆外睇NGA睇得咁快
以為有牆唔會比人睇到 然後話有內鬼

我印象中單對單好似冇

起碼佢未放棄

DEAD SPACE 3雙打正
兩個人睇到既野唔同

今日起第2層 完

有生之年系列

網上有齊佢地角色mc圖紙
好想睇佢地砌自己隻人仔

華生

又黎指住支槍

華生白馬王子
flare黑馬王子

佢地想睇咪...

喂

Blm ✊🏿

想睇獅白同夏哥&Aqua一齊打FPS

Ps4 版apex唔知點解我永遠入唔到場，以為冇人玩

ina 藍c

祭+水好似難啲

因為PS4真係唔多人玩
之前裝過DEL左

獅白 水 百鬼 鑽石三排

點解

唔知有冇潮到，聽日彩虹holo amongus

修女新皮副眼鏡真係扣好多分

Dead space

446唔係Master Rank咩

魷魚乾撈薯仔

神父點會唔知

政見不同

之前個季係master 但係出道之後都無玩過

又係 佢骨子裡係crew

隻狗金盾之後多左好多聯動

好誇張.....真定假啊
依家大家咁高咁大
有相同game興趣竟然唔一齊玩

應該玩厭咗唔想再玩住
話說今日見Towa打Rank都有Diamond 4
Towa係Solo定Premade爬上去
唔見佢開台有打Rank

不嬲呀水玩apex solo開

holotools係咪bug咗

佢同祭都私下打
TOWA仲有堆騎士團同佢組隊CARRY
祭就同職業選手熟,私下可能一齊打上去
446果次就同FD打先上MASTER,話自己打都係鑽ONLY

成班垃圾想黐金糠

船長

做咩姐你

又BAM

又釣

我紫播未

但同華生玩

好似都係私下玩一場
好耐都無同人直播玩APEX

條banner都成個fgo咁

Aqua好似真係完全係Solo Mode玩乜Game都自己一個
除咗MC同D大型collab

以張都ban冇天理

真係蝦鳩船長

(Not)Fun

貓1.0之後就即刻2.0
三世都有

100萬前solo
100萬後玩合作
換下口味

Youtube:
太老啦,仲係到扮後生
睇下心心名副其實係(前)JK我就再露D都無BAN過

呢個個人勢既皮又幾好

唔係成日睇aqua
但覺得就算mc
Aqua 應該係要你主動搵佢玩先會一齊
(shion 除外)
船長 486 miko 果D 都係會主動撩你

唔好再提fgo 中唔到伊吹

連v要大戰
Btw要做食蕉了

好腋

狗狗同botan都開live 睇邊邊好

抄心經一次換返嚟

做看更

兩個台一齊睇

一日都忍唔到

變態係唔係會傳染千草同完まつり打Apex就upload依d野

2個咋嘛 有咩好揀

同game同場, 同接見真章

REASON

鬼佬大戰俄佬

鬥蟲

睇黎正常番，火雞有5.6k人睇

玩咗成三個幾鐘頭 , 點跟

3個鐘姐

當聽收音機，大聲小小先睇畫面

壺屍

一開波就卡住

好熟手喎

PROTOTYPE

扮工聽歌

Nene真係休息下好
唔好再每次一個鐘頭開三次啦

仲以為佢會ground pound your mom

1個唔開台，1個岩岩先1.0

三世

有兩個唔使2.0

好正 聽唔明都睇得好開心

重溫下上屆

I have confidence

變第二個天使聽唔到野就慘了

世二成為第一既傳說

又rider wbx

ちょっと待て マリン の水着が 若すぎる

d畫幾靚

最後一次睇佢發癲

唱埋龍騎

隻Game真心要兩個一齊睇

幾好聽

船長終於可以玩櫻花大戰
睇係YouTube點

睇holo 入監控室是常識

點解ame會六點呢個鐘數開minecraft

呢個先係我地熟悉既でろーん

因開放supachato而變成台仔形狀既阿女今晚開歌回無人講

因為佢係minecraft廢人

住係MC的廢人，只有開俾人睇住玩定收埋自已玩

冇...氣

POST得緊有水準

簡稱因講

今日好似隻game最後一日

仲有半個鐘有牙心睇

都未夠鐘
咁早貼link拓柒咩

隔咗15分鐘喪雞仲卡緊係同一個位

惡到呢

可以拎埋諾貝爾

你唔開台玩講咩都得

12月仲有15日... 肯出道未

期待貓貓
同埋ルイス

PS4要響主畫面轉其他ser(例如東京)先排得快，香港ser 好似無咩人

一早就已經係台仔形狀

一期生集結

牙雞好似抽獎送萊莎2喎
不過大家唔好去抽，以免減低我中奬機率

而家變左1100人耐久

king is coming

喪雞rage quit

正

好忙好想扮工

隻game真係好有趣呀,呀哈哈哈哈

聽完你講 我決定買咗打爆都照抽

阿哈哈哈哈哈哈哈哈

阿心屈臣6點

夏芽同levi空星山神線下Christmas party

haachama準備開始

潤可能要玩個三五日先爆到機

嘩屌宜家呢首MISIA - オルフェンズの涙
一開頭佢第一下爆個下好似撚似ぜったい天使くるみちゃん
打咗個冷震

2500hkd

可以食住晚飯睇屈臣

邊位手足SC 2500比牙心

嘩, 模範心豚

港幣

Hachama

咁點先可以欣賞到你打機嘅英姿

係出面課唔到sc

500就紅都比多5倍

虹犬

haachama番咗日本仲係720P

監獄

監禁

上限黎

怎麼可能

呢個layout好似之前睇鹹相嗰陣用過

隔離中

誰

Haachama話翻到日本食太多怕把聲變成肥妹

頭髮郁返
定未返日本就fix好

又有得睇心豚表演

肥左就等我食

火雞幾時同哈洽馬線下煮野食

心心係頭髮入面偷偷同haachama一齊翻埋日本

一返嚟就讀心豚既棉花糖

彩虹一個月可以有幾多首KING

想知點解咁多人唱king

心心話演唱會之後會同一位意想不到嘅人collab
chatroom洗星川
我覺得可能係YAGOO

6點半首播
ダイヤモンドプリンセスの憂鬱【 i's - 樋口楓 / リゼ・ヘルエスタ / 竜胆尊 cover】

食佢啲嘢入ICU都唔掂

死人舞踏会/ver.Lara

たま

心媽

あんなに一緒だったのに (Anna ni Issho Datta no ni) - See-Saw // covered by 凪原涼菜

呀心同華生 我揀呀心！

其實係

煎餃子比nene先

YAGOO，我聽講醫院飯餸好難食
我特登煮左啲嘢孝敬你一直以來為hololive嘅努力

火雞

咁不如估tama好過

涼菜唱gundam seed

屌你老母

心媽就唔係off collab

聽日6點半

公主rip

Haachama好似要整章魚燒
YAGOO有室友了

好似好耐冇見過你

心心話要節食

肯定澳洲食太多中餐

屌 打左成日機腦死冇睇日期悿

We Will Rock You (Cover by HAACHAMA)
7點首播

你應該認錯人 我前排先開始用呢個名

個cover圖型掛

Hero too【MV】/僕のヒーローアカデミア/coverd by MiCosmiC★baby

咁原本嗰個去咗邊

星川唔算太意想不到，應該係en
不過私心想係たま

預定開始日期：2020年12月16日
你同上面巴打tete

@改名巴

變咗HAACHAMA

佢識tama老鼠

EN唔係已經collab過咩

差一姐

依家識得唔得

粉雪

8點

9點

今日未有健屋聽
由千草頂上

見有巴打提起先想係tama
而且心心又搞過小眾V聯誼，唔係完全冇可能

話說仲未買holo21號live既飛
今晚搞搞去

同係澳洲嘅心心collab

講最近發生咩事

【オリジナルMV】Highlighter - 23.exe × Lime【エンタスアルバム】
7點首播

毒死公主

其實牙心係講off collab

2分鐘搞掂啦

仲有

唔同男人

新婚生活

berry 又9點 但我今日想聽朝日南

仲諗緊21定22好 21多少少有心水嘅人但係冬至驚睇唔到直播

咁應該得返本社既人、火雞或者星川了

はあたま如果collab 簡直係夢想成真

hachama x hatoo

2日都買哂 反正有得睇重播唔驚

冇咁多閒錢

774個LIVE係咪4000YEN睇一組 2粒鐘

worse巴

聽日

有冇得睇返紀錄？
我仲未去睇個網，乜都唔知

留名等組長巴打翻譯

佢話意想不到，會唔會社外機會大d

ph都冇得直播

屌我想退會員

好彩未買永久

有冇機嚟緊fes發表RED HEART full ver

收到discord message
原來佢想同我合作

之前買左

我屌

佢啲premium video 全部係verified, 有咩分別

第一次見韓國SC, 話說點解日本V好似冇咩韓國觀眾

將自己優點長處表露無遺

百鬼咪夠晒意想不到囉

其實我買左之後都冇咩點睇有咩用

九成壓力禿

Youtube政策大轉變！未來所有影片都將插入廣告

wa diu

牙心D日文

互反

比YT取消左收益化

Id啲人日文仲勁

牙心留學係咪即係冇學過日文幾年

以前仲住菲律賓
即係賓妹

據我所知唔係咁薑
不過韓國人唔知點解多數（9成）同自己人埋堆
極少同其他地方既人玩

中學開始就唔喺日本

成個韓國啲人對眼都生係頭頂
仲有咩點解

YT專搞好女仔

係咪將支那人搞錯做泡菜人

我無留意韓國人d野
呢d係我觀察番黎

英文又唔掂
日文又唔識

好好笑 係度講緊聽日第一次同木口d人玩要扮可愛

啲觀眾都笑佢唔係日本人

表達得唔係咁好，「玩」係指「接受」先岩
咁樣應該唔適用支那人

日文隨時廢過火雞

巴打冇用武之地

岩岩放工冇睇到
今次大致講左乜
做咩突然話佢唔識日文

睇mmd多

冇得睇啦

熟牙心都知佢日文廢

會長要人

新V

Mmd係其他網睇啦點會係pornhub睇

龍之子集合

會限

原本講緊id2啲女個個都又識日文又識英文

首播開波

心豚技術力高到

千草轉埋聲

開始左，日文唔多好都儘量聽

好撚正呀

你叫呀草聽日點

好耐冇見張圖

最近玩緊隻手機GAME成日見

隻貓又唔識得郁

依家講緊前幾日タコパ
同白皇上，rushia，天使，towa開party

好難得見到佢開台

社畜龍時代

心心唔讓路，紅到黑

日文唔夠好真係太難聽得明雜談
淨係聽到唔知係咪有個fans話為咗睇直播收工返屋企

大家都係架喇

除左D
一定係ABC

我都係儘量聽，水平未到可以翻譯
最多聽得明個大概

underwear

座長又貼貼

we will we will rock you！haachama！
haacha haacha ma！haacha haacha ma！

船長痴漢大叔上身

今晚老師同白雪巴雜談

心心幾時同35 collab
一齊燒撚左個廚房去

咁快已經輸左

486笑死

揾火雞找左數先

片眼鏡都係眼鏡

486好正 笑死啦

we we we we rock you

依題好陰

岩岩返屋企 會長係咪講緊點解唔同EN COLLAB?

會長雜談真係多人睇過打機嗰陣一截

佢地仲覺得會長畢業
Holo就會番o黎
其實當佢地某o的人想轉車其他人個時
就會有人出o黎話唔好擴大戰線
好似琴日咁有個6個月支支係天使台到SC
所以講到尾都係想睇Holo唔好搞到我推

YAGOO咪講左支那冇錢賺囉 仲FF咁多

個個都係北海道

木口無得賺中國錢就會執

486 唔識照顧BB好正常，因為佢係偽娘

一定係EN

回錯自膠

火雞做食材岩岩好

陣間8點tama讀SC兼清唱
如果咁都唔唱我點個兩首歌其中一隻我唯有唔信有羈絆

LM跟機等翻譯

Haachama都要去holohouse

要借廚房用

會長：我冇期待haachama cooking
絕對唔得

真係好危險嘅感覺

牙心仲專登唔講

龍爸續報

又講龍爸

如果係holohouse搞聖誕party都幾開心

會長幫兔媽個條片做廣告
之後話自己老豆絕對唔得，要全部mute曬
同船長一樣，老豆絕對唔得

轉個頭會長就講

點都唔會講自己做vtuber俾龍爸知
haachama老豆自己做埋utuber

好似已經約左羊去holohouse過

用真名上網

感覺頭髮整得一般般

四期生感情真係幾好 貼到傻

可能牙心想去玩章魚燒機

不死組呀嘛氣氛好好
仲有ロス

咁快知

咁夜開
聽一陣又要瞓

如果久遠仲未退坑我會食埋呢對CP
太遲入坑了

會長阿妹同佢講
最近老豆開左新ac玩Twitter

原來新衫

係咪會去holohouse煮嘢食

珍惜現在

巴打咁早瞓

冇講 淨係會話去holohouse

會長老豆係Vtuber anti

之前買落個煲要爆炸了

講得冇錯

叫Uber eats 好喇

爆炸

船長BAN左...

無底深潭

i love her

呢個要睇haachama 癲起上黎分分鐘真係帶埋材料去holohouse到整haachama cooking

原來係純一粉

煮埋隻羊

天使以前講過
會長去廁所只需要10秒左右
佢老豆都係咁
所以唔可以趁佢去廁所logout佢ac
之後佢阿妹好似偵探咁趁老豆唔係度搞

幾個鐘之前先有人講話咁都ban就冇天理

V 呢D
真係唔知睇到幾耐

岩岩播到櫻戰出擊換衫畫面就BAM左

咁真係冇天理

我想知點解差唔多個個都係...

觀眾建議改佢老豆電腦密碼
不過佢老豆好似會發癲

話晒都拍過拖唔會嘅

橙

一定會出事
所以肯定冇可能出現
會長為左正常直播甚至搬出去

虹個邊有人嚴重拖低成隊智力

尋日會長+7000

我覺得佢會到時自己買過部電腦

會長老豆都係純一啲friend
用真名上網同人鬧交

皇女到100萬問題

嚟緊要每日+3000, 桐生會先唔使死

佢老豆會爆真名
最速結束RTA

今屆睇邊個視角好

以為holo個邊又好好咩

得返半個月仲差4萬5sub

刀都準備好

寫好哂遺書了

個個都已經有心理準備留遺言

フレン智力唔差架
起碼好過博士

佢清唱之前中招既版權歌

要睇醫生驗腦

Ok

スバル

頭先話佢老豆
會開左門先問係咪直播緊
所以最後因為PPD同PPT同居

無羈絆呀

屌你
咁都有得惡鬼滅殺

預賽揀推睇，決賽開哂黎睇

總會有V鐘意唱game歌嘅

博士好醒,上次金銀銅玩海龜湯最勁係佢

仲好認真睇落去

竟然係フレン
我仲以為ほんひま

1%多少少...?

葛葉同不破都入咗去

觀眾都好勁 乜都識

フレン 唔係剩係數學差D?

佢咪又係打機唔Mute

YT dislike ratio唔過5%其實都好正常, 兔媽條片得1%多啲

年更

會長同天使真係老年夫婦
會長話佢浸浴缸之前唔會洗一次先，之後兩個人食完飯沖涼嗰陣望著對方唔講野
然後望左一陣天使突然同會長講話我唔會洗
頓時間會長有一種安心感
瞬間互相了解

可能好多真係日日睇
仲要睇左好耐

老夫老妻

係咪old news

ほんひま係常識唔太得但遊戲力強
フレン就2樣都冇

互相擁有對方既老泥

成日放閃光彈

フレン直情係無常識

最多開兩個睇

かなココ正啊

得
我講

點解佢地同星街好似咁少交流咁少故事咁

唔修改下點提升士氣呢

會長補充左一句
就算當時天使話要沖完涼先浸
佢會即刻class change做沖涼派
真愛

忙掛 咁梗係同屋多D故仔聽架啦

佢地三個唔係話住埋一齊咩

Tama清唱

葛葉不破加入
幾時黎多次Gamers練習賽

阿女清唱巧巧聽呀!!!!!

天使龍

會長只會係天使面前打思嗌同放屁
就算係家族面前都唔會

星街同一棟樓 唔同單位
同姐街住

同層分開住好似係

同社築玩拆炸彈嗰陣
社築講質數
然後フレン話佢性騷擾

冇咩常識,但係學習能力都ok
上次同社玩拆彈後面都好成功咁過到,雖然一開始激死社

再開

係母音

Ame仲未停，應該生理時鐘已經壞左

Ptt好多鬼殺隊

屌我又記錯

會長同かなた嘅てぇてぇ太正 我已經唔需要其他組合了

時空旅人邊洗瞓覺㗎

かなココ 大戦争
夫婦鬧交

Notification

呢個鐘數應該MC/スナック

2個鐘就想佢停

皇女直接打比leader問

10點有中間既死神大戰左下角既火雞+正上方既ina

watson依家先開始畫草圖

會長會保護天使嘅形象
依家講緊上次asacoco天使瞓佢張床
其實佢做好食死貓嘅覺悟
結果天使乜都冇講錯

兔媽係講緊 333歲 降到 222歲果隻?

佢唔出片真係唔記得咗佢

佢應該等幾睇EN TETRIS collab

條友係有啲病

佢係另一個時空既華生

Tama清唱好好聽
不過我始終都投入唔到

今晚

Coco Never Farts

好驚切腹

唔駛擔心，切硬

諗定點樣切好啲

たま真係好屈

會唔會打埋花子先？

有人仲好努力刷緊dislike

一日2800以上就唔需要切腹
話說切腹之後會唔會見到天使

清唱仲好過有音源

你個腦變咗

呢個記得前排睇過
好好笑

講左啦
我都係要冷靜一段時間

會長：我做唔到同天使不仲

大猩猩 天使翼 帶你上天堂

其實不仲係咩意思

用雙手粉碎我幫我介錯

不和

會長張fuck U仲喺度

Fuck u and never come back
尋日邊個燈

FUCK U and never come back

連燈

連張圖都燈到返嚟

本來就冇走過

可以

阿女清唱

TAMA淫歌都唱到變聖詩

座長竟然真係落手做個馬戲團帳篷

淫歌

TAMA唔好咁屈得唔得 D垃圾音源真係害左佢

會長有講過只有會員同sc可以留言
對唔住普通觀眾
不過為左配信嘅安全呢個係必要嘅

都係因為支那人

座長咁嘅進度...

沒有一個支那人係無辜

會長呢家會員坐底都2萬啦

應該冇咁多 我估最多萬五

桐生可可拎至到網絡流行用語100強等第12名
係咪又要出精

咁大件事冇人講??????????
世一鴨

聽緊tama 唔得閒睇time table

HOLO買榜

尋晚係流水式入會

5個月前都坐底萬3

過多半個月都切腹
割韭菜

玩到變公務員

LINK?

公務員咩意思

nico 生放緊

真係覺得會長讀SC都好好睇

佗佻開工
準時收工

ayame

高質

桐生會玩SC藝+會長反應
係真係好笑

me want!!!!!!

慘！

ＱＣＧ快撚啲放眾籌條link出來

狗狗

用iPhone app superchat變左日圓
本來係美金

有冇Ahoy或者Peko Peko份？

GCQ

vpn?

26係白上天師

順便PO埋

唔係，突然之間變左日圓
重新login都係咁

左下角

打j

準備聯動

星間都市山脈69 fgo唔入流

過氣驚

たま台幾乎一個日元都無日本觀眾唔知有無2成

木狗

mela!

holo

唔係好事嚟

mela

有掉過既
咪話左本土市場一早比人霸曬

一講木狗就事故

白上得26

做乜

變哂台仔形狀了

元老級工口系vtuber えねぎ終於返黎

d彈幕笑咗

同朋友打Co-op
開場打自己友是常識吧

本身好似有條片定點,唔知有冇聽錯

大型桐生會切腹凸待
介錯擔當: 天使

大家入咗場睇狗獅未？

天使介錯直接用手拔頭?

雙手粉碎

逐個渣爆

Nia

將一堆人放入筒
再一拳打成汁

botan打機真係有一手

大概係咁

捏住你條頸 捏到個頭甩出嚟

我每次10蚊都讀到,

7位數sc

座長做咩用第3視點起野

本日最期待

麵包狗d叫聲好正，好有少女feel

伊莉雅
hf pain

唔知會唔會因為咁增加左接本地工商難度

SSR個chat已經係又有 [EN] 又有 [RU]

你覺得接到工商咩

無本地市場支持就肯定做唔大

分工
獅：打人
狗：打屍

一堆被人shadowban既垃圾

銀盾都未有講乜嘢工商

狗負責踩屍

俄羅獅波膽

屌 狗行出去比車撞死

Report: It appears their account is hacked

DS3 當年唯一一隻同好兄弟打爆機打埋DLC既驚 好有回憶

剛收工
狗同獅合作緊
我應唔應該買金拱門

點解用vpn superchat都仲係日圓
iOS YouTube app有bug？

狗係負責搞笑

經ios要比apple再抽水wo

有冇總結師

唔應該 直接返屋企睇live就夠飽

你ios帳係日本就會係日元

係街
如果唔係一定用電腦

原來如此，唔該曬，終於搵到問題所在

無慘

用safari desktop mode

你選擇咗飯 (摘名)

以為鬼滅

ptr

比自己友嚇親

點解食緊飯冇得睇

好好睇 返屋企煲麵咪算

彈幕都係九成估鬼滅

シルシ
我覺得呢首完爆2首鬼滅

獅爆玻璃 嚇到隻狗大叫

ころね同獅白玩dead space嗰邊仲諗住會係ころね玩issac俾佢睇多啲驚嚇位

膽小狗真係少少野都會嚇到
玩2P都唔知係唔係好事

botan下下爆頭

桃屋貓

1) 萊莎雞運用日常拍攝技巧服務觀眾

Dead space 玩easy

公主時日無多

我依家試試

#ネット流行語100
1,3,4名都係鬼𣸵, 草

虛擬嘅虛擬youtuber

痴線燈到兔唔係玩mc

等狗習慣咗先嘛

我記得今集係2p先出事

上年咪又係咁

華生咁lag不如收台瞓覺

預左第一會係鬼滅

狗係格鬥師

Ahoy Peko

時不時都係咁 , 佢同觀眾應該都慣曬

你好似搞錯咗啲嘢
一係開台玩
一係收台玩

拜登做總統所以瞓唔著

just be friends

阿女讀SC lu, 散場

一個動作GAME高手一個FPS高手

等緊佢老婆Ina collaab

老師

nia 清唱緊紅

botan係咪玩過陪狗仔玩？

收左台放番D CPU資源出嚟未唔lag囉

應該係
前面446都有講解

咪即係唔係瞓覺囉

淨係兩個人合作係第一次

較左行街難度

通常都係臨尾講下次做乜
唔知多左讀SC會放係幾時講了

會長話佢間房塞滿晒天使嘅merch

雜談之後讀SC根本就係雜談+雜談...

班友真係難服使

應該讀完SC講

第一日識支那人？

煩到仆街

推你媽V

呢D係咪叫得寸進尺呀?

想推...

駁落電視一齊睇

呢啲叫真荒謬

最麻煩係冇自覺

呢個有中之人風格

Virtual Youtubers討論區（312）

頭先會長好似話唔係kanata嫁過去，係反過黎
所以果然天使係老公 龍係老婆

botan一唔玩槍要避障就要狂死

我仲以為獨立屋黎

成日都覺得天使係futa黎

Pornhub

龍五

佢啲歌ってみた都有個陣味

想問邊到可以買watame張卡?

呢啲

hima玩完楓都未打贏羅賓

兔田一陣玩果隻係唔係就係海盜模擬器?

Lawson

覺唔覺信和遲下會有hololive朱古力賣

華生真係玩到人地玩 Tetris 2先收台

最撚on9嘅係
四期生單人同團體相都係證件相
完全唔想買

我係咪睇錯，凛竟然係度

瑠璃b

大獲了 要睇英文

ししろんcarry

原來 Puyo Puyo 係工商

睇唔明是咪我問題

夠鐘睇ちま喇

botan即場翻譯

俄羅獅

冇AME份

SSR好似出去打獵帶咗隻獵犬咁
射完隻狗就衝上去收屍

元祖羊中風MC

Ame會嚇親細路

好感動而家HOLO多左咁多唔同既遊戲睇 (唔計D濕鳩小遊戲

PEKORA玩依隻

Nga：Holo就執

根本就係 專登叫佢行先探路